依期一齊旺，大家唔好針［199］ 日假贏錢日

日假贏錢日

全北-1同山口+1
2串1點睇

現代主勝
山口細波
大宮和波

696？ 不了

日假是魔鬼啊

切勿大注

中硬 我100000000000000萬咁買

松本 正氣Bee

3137 過關 讓球
2X1 過關 讓球
2X1 星期六 2 柏雷素爾 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.19
星期六 3 長崎成功丸 (主) 對 大阪飛腳 (客)
客 [0] @ 1.78 $1000 $1,000.00

再黎4串5

實輸

跟

批准

小心......

最後三注 各50 豬埋就cash out 下個月再玩

臭腳仲有冇人信

😹食餐放題都無左

另外再買西花 山口

鯨魚大船？

大板西腳大波波點睇

bee 大波， 山口受讓
696 等即場大波， 柏雷角大

想要臭腳盤

成功丸半大點睇🤤

696強陣出擊

696買大波算

睇埋尾盤

柏雷轉左

草首期系列 重心

柏柏角大9.5

當左條底褲
有無手足借條比我著住先
贏左買條新既比你

睇唔到柏雷轉盤既理由

札幌攻得既反而係後備

贏咗比返我

Christino 後倫

因為我買左

lm

同路

我又跟

上盤正氣日

柏雷入入入
山口入入入

支持

日假 不賭便是勝

bee 俾你地跟到回到1.8

玩一場算

對

696

長期食睪丸 半場拎兩粒出黎

696不了

上水第一擊
柏雷上盤

點用柏雷？

696半主

飛腳上

696 HT 0-0
From 球探app

半和？

🐝

一番去玩番365即刻注注中

整條日假

鯨魚🐳 大波

原來bet365有中文介面

成功丸 入波未

Bee唔記得買

球探做乜撚 696個場一開波就變左半場

有 所以賭到好有歸屬感

696 球探顯示半場？

讓半場

笑撚左

踢半場定生死

我個696半大 球探一開波就判死刑

696做乜？

+1/1.5好穩水泥gel

柏雷半主
名古屋半大全大

696 8.5 9.5 角細gel得 全場過5角 我切！

我BEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

咁多外國app 點解要用球探

Bee 1-0

屌 成功丸 6碼飛機

Bee

柏雷主場王 客隊過唔到半場

正氣Bee

beeeeeeeee

696 1-0

696強陣

696糕

柏雷入入入
山口追追追

淥腳

松本快手反底啦

Free style 你有黑卡未？

柏雷1-0

齊心聯 1:0

柏雷入埋差臭腳

成功龍肯唔肯射準d阿

Bee既手兄唔好gel住

696 咁快， 未買大波呀屌

兩年前拿左

一齊1:0

柏雷頂到完場

今日會唔會咁正氣呀~

利申冇買

屌買緊角大

八鯨追和
BEE頂住
甲府半場入一粒
現代半場入一粒

屌柏雷

柏1:1

柏雷1-1

柏，刷角啦！

柏雷大波 大板贏波

鳩射多高水半大 cashed

巴打派未

柏柏角大 jumped區

Lm

柏

慘， 柏雷冇角

allin 左柏雷，鳩叫下先

咁獲死撚緊
Jumped

八鯨快手追和啦

柏雷快手

成功丸糕

成功丸半大-1

Cashed

屌你 垃圾腳

柏2c

甘炔。我甘金緊 仲差二萬分

柏雷角大上

剛剛上。跟唔到你買

696 鯨魚快入波

山口乜料

半大plz

柏柏 果場開角大 扮柏柏叫

柏雷入入入
Bee入入入

山口
尚州

想問點拎黑卡

696半大未

輸多d錢

臭腳cup

不了

一季12m

柏柏3c

仆街696唔半大就咪贏啦

柏3c

上呀

一齊上

以前。2014年左右應該有紅卡，而家申請番有無用

香腳cup

1:0？

西魚第二球

巴打咁快引戰？

696又跟老鼠

柏4c

上呀柏柏

你夠額就得 佢會自動upgrade send信比你

現代糕

甲府差你

係

全主fg?

柏雷得未

屌你老母696半大未

半大得未

第一球全部都係主隊

你買咩

屌你假到 幾場1:0

柏雷唔刷角點入波

甲府快1-0

又想拎我做燈

好後悔串埋前峰嗰場

成1800先開

垃圾696冇撚起過腳咁濟

快1-1

柏柏

1射門0中咋客

柏雷6c

屌原來係c嚟

兩隊唔知係度妹乜撚野

臭腳

松本

得我撐你炸，咪撚令我失望啦

屌 入波啦

鯨魚 快啲入多兩粒

下一隊
必定名古屋

696 2.5s已買

臭閪鯨同垃圾696 不如一齊死啦

頂撚住

696半主頂撚實

求柏雷輸

即場8.5s鹿角

下場得唔得？

日假可否俾多粒？

696 求半大

有無人買櫻花

無

696 完場1-0/1-1

半大無望

唔sure d分點計

我條4串5甲府入一粒就得

好似計投注額

我

100蚊1分好似

甘原來不知不覺已10m

甲府

柏雷

有d人甘話

唔sure

甲府風林 0-1 松本山雅

696 2.5s點睇

力頂

臭腳反cup得唔得?

柏雷主場好正 又唱歌 成場黃海

臭腳半大針

屌奶星 半大又差一球

黃蜂贏硬

全部-1球

全部有波入

甲府正仆街，以後黑名單

唉 屌你老母696

全部差一球 on9

成千萬投注額

唔半大 衰撚過半場和

蚊d

鯨魚入一球ok? 買左佢下一隊入球

90分鐘比你入 頂緊2.5s

柏柏又無角了

可以

100%系列

垃圾696 屌你老母

唔知點計

慘.. 柏雷半7. 角大已死

請你立即死撚左未696

甘完未

696全家做雞啦咁撚中意妹下妹下

似1-0/1-1完場

似全隊斷腳 立即收咧

Agger

得十萭幾分 有排上唔到黑卡

半7

破燈easy

696讓幾多？定比人讓

半7 好撚驚

前面幾個d波都控唔到，廢物黎

696好球！

日假一冰角會冰好耐

屌同柏雷2簡一 簡錯

櫻花盤點睇

fc東京又唔山久保健英

聽講條友去完飛田新地無力

點睇自己幾多分

去左跌完錢嬲到唔踢

ok

有無人要西花？

696 ng

柏雷入入入
山口追追追
西花半大全大入入入

專業尻game KOL
屌柒賣料夠喪夠大膽 同喪彪差唔多
不定時尻up出水
與月巴傾訴心聲
一切都係哂到
想入山狗吹水谷
只需自拍大笑
同支持c朗同美斯一齊食lays

臭腳開到-1派100兩個

全北 讓咁深照要
全南睇過live 堅廢到

me

Me

lm 支持反cup先

撐你

月巴 你推介個tg link
成日無啦啦加場次話win

屌那星買撚錯

有email 俾你

係。好似事後多

我唔知佢咩人黎 不過見佢事前幾準
咁人地都係紀錄姐
跟得過既

最少近10埸都係事前 你可能睇唔到 pin左佢啦

2-0 臭腳

不如佢一出水你就係你個tg channel 到打埋，咁手足咪跟到

當然跟得過 場波都完左 話收左錢
Ps 唔係針對月巴分享

on9

飛腳

飛腳落日丙啦

屌2：0

Cash out俾家用老母

正氣Bee比多球來先

差太陽神

垃圾腳

柏雷入入入
山口追追追
西花東京入入入

臭腳永遠都信唔過

me2

黃蜂完場贏波無問題

696角

696 9.5b 已死

針

柏雷半7

696係到踢咩撚嘢

買左幾多對家

696俾多球啦

696會唔會同尋日維拉一樣

696 1-0/1-1完

10年黃蜂粉絲 場場都有買

鹿角對弱隊不嬲都小角

柏雷半7輕鬆停角

飛腳不如降班啦 留起度呃賭仔錢

已屌盤

半7係好危險

轟 出陣未？

Bee 2-0

叻仔bee2-0

飛腳cup 到我派100

八鯨差你，快1-1

lm..同船

beebee

屌 點解咁傻串左臭腳

ya 櫻花半大又西

東京大波針

櫻花fg

八鯨1-1一世球迷

正氣黃蜂

柏雷停撚夠未屌你老母

臭魚果場入未

咁我有時自己出左係谷同po都唔記得放上青爐
我有睇左最少最近10埸都係事前 先推薦 以前我都唔係好知cfu

屌你老母同我刷角入波

垃圾花半大針

功喜free style

柏柏8C

3點仲有一場信心注

GUN硬

我二點50 分上來看

屌你老母696

求水

2：0

696 角細係咪gel得

696角大jumppppp

長崎成功丸 3-0 大阪飛腳

3:0 foot

如果叫我轉貼 我見到都會幫下手
人地又唔識我 怕以為我抄水

好正氣呀bee 買佢上盤開下盤 下盤開上盤

臭腳jump

點開ac

岩岩停左成10幾分鐘角

柏雷小小地入多一粒啦

半7唔可以睇小

香港有咩方法賭到365？

Christino 出黎未

好彩冇撚買到腳
見佢上兩場戇鳩鳩咁都淆咗
打後長追佢對家
等降班啦 垃圾

696快入多球

要大陸身分證

點樣check分？

g chi

甲府降班啦垃圾

離開香港

Jump

臭腳反cup

柏雷10C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

邊洗呀 求其Photoshop 咗張英國水費單
得咗

利申: 發夢嗰陣

最簡單就係搵外國fd幫手

全北呠呠半大有2.3

問大陸親戚借身分證同銀行卡咪得

柏柏

9.5b cashed

達陣

VPN 轉ip

草首期系列 重心
柏柏角大9.5

屌你老母 696

696真係得金崎夢生一個識踢波

上hkjc priority login

柏雷俾多兩粒

山口下盤 大波 西花角大..
求其俾我中一場止蝕啦好嗎

你都要申請到帳號先得

696真係好撚廢。。。

鯨魚快追和

都話1-0/1-1完場

696 柏雷 西花

西花西京

札快手入多粒

叫日本波大波真係慘過做雞

696冇角

西花入末

又買左大波波？

難過有性病叫雞

鹿島 6角

又係半大

有名你叫

分球俾696啦

山口唔入俾人入,, 咪撚係度硬膠膠咁

6島6角

柏雷入未

好快1-1，放心

都係6唔到角

14分鐘點刷5個角

買角細果陣就刷到

14分鐘3球飛腳

魚追和佢就應該會刷

馬會讀心術

點解買親柏雷都要咁撚勞氣

八鯨入一粒

真係6左

開左6.5

燈撚到 西花0中龍

買唔到

東京半場比粒plz

1-1鯨一世球迷

柏雷終於11C. 幾驚開唔到10.5

之後要屌BEE大波西花角大

696快d入多球

會1-1

696 -2c

下半場好似時間停止左咁

下半場係唔係收錢做戲 等完場
冇角又冇波

日本仔真係買哂細波細角唔駛煩

500比狗會屠紀錄

西花4MIN 2C. 40MIN 2C. 90MIN 2C. 屌佢老母
BEE 7分鐘一球. 完場都係得2球

垃圾柏雷

鯨魚個種廢 番番乙組啦

球探有冇響過 冇聲既

柏雷13分鐘1-1全場1-1

696 無入球仲頂到

你個野壞左

柏雷咪入啊 1-1比我贏錢ok?

3:00 客盤

鹿鯨都係垃圾
入多兩球都唔得

含撚啦 賣料狗 屌你老母阿b乜撚仔

賤種山口唔入俾人入啦

696 2-0

柏雷入多波啦屌

屌

696 2:0 goallllllllllll

包爺

Goal!!

2.5B仲有5分鐘叫

邊撚到賣料啊 紀錄自己心水又要比你屌

燈多一球嚟吖笨

我屌.....又絕殺 on9

diu...

韓仔定日本

on9仔西鯨

屌你柏雷半格都要食埋我

書包操控賽果

3串1就係斷臭腳

柏12

？

今次又係同巴打你對左 終於贏返次

鹿島6角

柏雷做得好 客隊gel頭落街買gel先

屌左先 我魚比人蒸熟左

書包呢粒 我敬你既

柏雷屌你老母

係咪認錯人

西花真係夠膽2C完半場.

邊場客

696開大波 一世球迷

係
自啪1打膠

屌 買西鯨ng 同時間買大
ng 買到 大買唔到
跟696 就入左

3點邊場

日乙

3點邊場客盤

北海道頂住

BEE 絕殺大波一世球迷

西花半2全10兩世球迷

我屌曬柏雷全隊老母

我屌爆你老母

太耐冇賭

仲住休息完一個月會好番d
點知一撚樣

金崎夢生梅開二度

Calling free style

日本波好撚難開大波

所有客盤

唔撚識報 唔好講

果然飛左柏雷係正確.....

食撚屎啦飛腳

山口食屎狗.. 次次我一買就輸盤.唔買果陣就連住贏盤. 大波又開唔到.

今天一二口

初步目標價20k

半個月豬2萬5 等過幾日出糧先再戰狗會

三星
成功丸
福岡

咁都收得返

仲有冇

屌你老母呀2.5s
屌你老母呀7.5s
696

下場要咩

收皮啦賣料狗

50蚊跟哂3注位巴打唔洗針了

賢仔，賢仔，我愛你

696 1.83倍入3.5s

褲可敵國傻西

未看

跟下free style 三點個場先

輸淨1舊

只講客盤 唔講邊場

日假

日本波
佢講左

我包爺推介三點超重心比大家追數：岡山綠雉平手盤

696第二球+2.5s cashed

DLLM

多謝包爺

你幾時死？

終於回到本了

總知求其一隊客盤就得

追數一擊

入唔切錢

柏雷輸好多？

因為你呢句 我咩都唔睇 gun

Dklm大阪飛腳最後又爆我c，輸波刷乜撚

我係

696 9.5s cashed

雞盤

今晚大把波,
上星期三中連利WP QPQ

多謝哂

Ching sick ball
岡山個盤靚到不得了

馬會又冇松屎角... 冇角開即場托柒呀 角大派錢波又唔敢開. 垃圾

唔好再講了 我入咗

freestyle 清 你係唔已經唔記得左我係你抽出黎既幸運兒

入左岡山受讓0.5

Gun

一齊叫

綠g win

追數一擊不嬲準

和波100%

最後一關同成個po對賭 針

邊關？

追！

包爺逼害綠雞

墨城半客

狗會未派錢 無得跟

如果正數 我都會買松松和波

Tg加左你 比馬會號碼我

買撚左2球細 頂撚住

東京FG 岡山FG 快

Same road 仲有汽車

祝win

松松goallllll

松鼠🐿️

買完先見到書包, 又玩完一場

松鼠1-0 書包

我屌

書包

書包GOALLLL
我一早過左呢場,無計

買左幾多

書包🎒買親都係咁
會追和

豬包可以連靚盤都屌爆

8min 1goal
90+=12goal
6:6和波

松鼠1-0

全北半大

你的一半注

和其他 信了

書包紅包大字例燈

Fc東京入一球比我補補血ok?

禁屌

包爺反手你地識條春咩

Ok

我allin左松鼠🐿️，再睇埋書包🎒出綠雞安心哂

識買了

成功丸仲未派

可以祝福一下全南天龍?

松鼠半大pls

第三口

綠雞

我愛書包

書包真係好勁

可能一球到尾呢

包包

係咪針得

半大快手入多粒

書包 好耐冇見

1球姐有得追

西花入未

比一球來先，之後理得你死啦

垃圾車半大

岡山cup

Hi 我休息左一個月麻

1535有咩指示

失戀？

西花

唔識踢波？

主場快手入返球先啦

岡山ng

有無入貨?

墨城

yes 100%

全北半大麵比我燈埋

澳假呢場唔識買

山雞咁撚廢都唔識買？

求開半大

Yes

3:35心水：墨城盤win

估到

澳假角大

中多2場..有銀彈..加埋個靚仔樣...

咩女女都有

閪花1-0

櫻花goal

終於一粒。。。

2.5大呀屌你老母！

咁多泡菜妹支持,Bubu車入返粒就捉條女今晚返去屌

閪花1-0頂住

松鼠快半大先啦

想買澳假角大

屌 7注飛未撚中過一場

西花Goal

多謝書包大人

仲有冇心水

第8注呢

垃圾車屌你 JJ聯都開左半大你班仆街仲妹下妹下

松鼠快手入多粒，是旦一隊入啦

雲加呢排無咩運

全北盤中伏區

墨城角大

墨城半一盤

呢個不嬲廢

汽車不嬲都鬼，上半場有攻擊無入波。下半場就入兩粒

你收皮

OK

山雞半大號 準備開船

月巴墨爾本城點睇

開左波有咩好睇

雲加大灯閪

松鼠入未

未開

買唔到喇

賤種獌！

咁岡山入啦

松鼠🐿️入多火廿

買到喎

求半大

1：1一定得

2-0一定得

東京和和氣氣咪算

轉賠率自膠

買左全北係咪jump 得

綠G反CUP未呀屌你 全北又唔撚識入 學人讓咁多

想要松鼠ng

西花幾時死， 4min2c 完場5c

對呢兩隊野無咩好感
有1.5b可能會買下

鳳凰對家一定贏

完埸前和波

信雲加

岡山cup佢老母
墨城炒佢老母45678

G 開始控球在腳

全對家

屌咩

支持下

東京俾佢燈死左

有2. 5 買大

買左松屎
墨勝單win

😂安全

咁易燈死 我變李嘉誠

原來無出巴西仔
sor9

無理由兩場雞都輸既

針啦
屌 又要斷佢一關

連輸5場又唔係未試過

山雞杯8.75
火雞fg

閪花糕

下盤穩到

最後2-1

屌你 澳假靜到

下半場開到 禁住屌

好多blocked user

下半場山雞下一隊入球

好威

全北你預佢1-0/0-0/1-1完場好啦

外圍馬會瘋狂跌水 信一信佢地

g持

大戶 買少少支持下ching先

11.5b jump

隨便

咪搞人啦

垃圾澳假 仲未有角

擺得上黎輸左無所謂啦 考下自己眼光

俾次機會啊🎒

球探寫一角

2萬我就冇喇 $200支持下

Wrong

豬死人啦今日

等收錢

睇表演

11.5S 穩如泰山

魯賓盤 半客

墨城goalllllllll

威靈頓鳳凰 0-1 墨爾本城

0-1

Goal!!!

雲加>書包

破燈

科蘭路利

雲加

做鳳凰對家真好

科蘭路尼 首名入 首發入

射得勁靚

喉住墨城3.5/4 s

全北麻煩456

撞內柱彈入
勁靚

晨b好耐無出水

墨爾本城入多粒

墨1-0

岡山cup佢老母
岡山第二球
墨城炒佢老母45678

好 墨城45566

買左墨城2.5s

買綠雞NG 可以上ifc

城半大 要去callg了

3連角

連c

刷角火鳳凰

私家g

嘩屌. 有買8.5真係執到

Nba級角球

連4角

痴撚線
仲想等下半場先入手

兩隊送角

又角

角球雨

23分鐘 0c
26分鐘 5c

好彩冇入角細

10分鐘5角

買左角細可以jump得

買左8.5細 等死

2.5細

岩岩個11.5s gel呢

到底全盛時期澳假可以有幾假

屌 同哂路
一齊針

真

頂多半場7c
半7全8

搵魚太生

Feel 到輸全北

山雞GOAL

1:1

大宮松鼠 1-1 岡山綠雉

好波

宇宙射線話87min 綠雞goal super ft 1:1

松鼠又死，

2萬師兄 收錢

Super

1 1

我了

搵人幫我買200無入球

咁就2皮4

Goallllllll

有冇仙台同路?

岡山goal🤘🏻

現代主勝
山口細波
大宮和波
過3關easy

3x4？

多謝 style 兄

3關都跟咗

Style gor

都要你買先有 恭喜

兩場澳職唔該半大

咪撚唱啦 仆街

1-1
OJ

半大GEL!!!!!!

半大左😀

Thx

Style兄博唔博佢cup?

鳳凰 1-1

鳳凰 頂住

半大yeah

好睇

屌墨城

雙雞反杯

全北12m

Dllm shitty

雲加定書包買定離手

全北-1

10分鐘6C

我開前買左客盤

松鼠🐿️快2-1

無入球 5000

6點有心水 睇尾盤

客入多粒啦

青雞反cup plz

松鼠🐿️入多粒啦

諗緊好冇買角大
佢一浸角球雨
但係攻勢又慢

手痕追多球雞雞

屌 針撚哂

死開 唔好逼害我和波

同路 巴打

還番條底褲比巴打

綠雞想入
祝中

墨城入翻球定定驚先

唔通日假韓假一埸和波都無咩

硬係會絕殺 無啦啦入一球

俄佬客

我要阿馬卡

回頭是岸

跟左和

食屎 宇宙射線都話和
字幕都出埋啦
老鼠1-1綠雞
平手盤既走盤
平半既豬半
和波既fatfat

仙台半大

2.35x1.9x3.10

今朝奧撚多

睇下紅格會唔會破你功

岡山cup佢老母
岡山第二球
墨城炒佢老母45678
魯芬卡山平手盤

all in和其他

阿馬卡-1

我今朝心急冇睇尾盤

全北連-1都開唔到

玩完 我all in咗卡山盤

岡山綠雞輕鬆gel

穩

我跟過馬德鐘學冷凍之手
除左破冰轉身邊個贏到我
1000》13815
Easy

見到書包同大船要卡山
咁阿馬卡不能不買了

唔好賭

豬包黎搞事

有我西米

All in賤種痢歐聯冠軍

松鼠入多球啦

Okay gel定

等style巴

話冰就冰 easy

gel到6點有水水

書包出黎gel下松鼠啦~

邊隊再入波全隊斷腳仆街死

Style巴

松鼠快入

係度講多一次 水手果種廢！

噴射機-1

全北快入

無盤 不了

雞雞整多球啦

有機的

FEEL到全北85分鐘2:0

買左50k綠雞ng準備收錢

寒冰掌又擋多兩件

墨城下半場入多一球，最好就兩球

1-1easy

全北：贏咁多做乜

松鼠2-1一世球迷

今日最後一水
比勒串基爾！
直屌w

松鼠 贏波 三世球迷

岡山會贏

Sssssssssuper

博下松鼠ng先

唔好哂錢

生性入多球啦

1900
有埸超級重心
底褲都當埋都要買！
想g再講

睇吓邊個笑到最後

收埋留比你老母啦屌

想g

求講

17埸
莫斯科

莫斯科100%

睇黎巴打針到上銀河系

all in左

月巴

廢車我屌你老母

我屌你老母啊

你咁買call g都要貼10蚊

松鼠唔入就比人入啦屌你老鼠

李東國

屌全北又miss 12m

屌你架廢車

全北好波

最後7分鐘
月巴宣布
我贏哂

12m 都唔撚識入學人踢波

全北2:0

今朝全炒就為依家鋪路

入左啦

難既先入

好彩執返半格

墨城請你立即入波

連c要入了嗎？

松屎冇角買， 半2 全10 易到

會唔會莫斯科打個和super

全北頂頂頂

松狗絕殺啦

個龍都比我冰埋 點絕殺

全盤 全北

全北3:0

韓仔波真係好痴 成日都係咁

臭綠雞！！！！！！！！

正氣轟

擼奔卡山 正氣 入未

3.0

屌 輸半都唔得，又要jump

垃圾搞掂 差墨城 屌

唔該有請 joey 最後勝利

一屌就入

書包咁都贏

魯賓goal!!!!!!

墨城全格一世球迷

卡山

屌，走盤松鼠

半格都收貨啦屌

墨城門前飛機

松鼠個龍勁到

現代主勝
山口細波
大宮和波

我愛綠雞 綠雞愛我

半客

cls墨城

半格收貨
全格球迷

西水淥呀淥

想死 唔撚入

嘩， 韓k 兩場上盤絕殺全格

好感動
4月第一次 全盤2x1 過到關
可唔可以追番果幾k

今晚要食杯麵了

全北痴撚線

奇蹟 全北盤 濟洲盤 食全格

李東國cls

晨巴好耐冇見

澳假打邊爐？無角嘅

鳳凰goal

2-1

鳳凰 2-1

pk墨城